放 21/1 bigbang 飛 $2188

A4*1
S1-M*1

各$2188
有意add tg：